有冇人睇無職睇到好有共鳴

我都想去異世界重新開始

是
尤其係肥宅打飛機果part

我冇

第一次覺得封建時代都唔錯
一夫多妻

代入感會有
共鳴就難啲

有錢人先有可能一夫多妻
普通男人娶老婆只會娶到啲耕田大山婆

現實中就算有下世都仲係醜毒肥宅